革大討論

拋磚引玉，小弟想討論吓開返一條行車線嘅可能性

討論：
- PO而家係特登唔做野，玩內耗，死守成本高成效低
- 已經成功停課（國際生走咗，復課機會低），死守校園意義在於____？係咪可以將資源放去其他地方？
- 有需要時再返出嚟（如PO入嚟拉人時），到時可能可以號召到更多人入嚟幫手
- 但係，開返行車線的話，就唔能夠真正完全地癱瘓交通->癱瘓社會->攬炒

以上係我暫時諗到的
唔知大家想法如何

推唔郁

help push